點解炒樓合法炒黃牛非法？

炒演唱會飛 - 性質上係娛樂品（非必要）
咁價岩 有能力咪買黎睇
唔價咪唔好睇 下次早D去買
冇得睇又唔會死

炒樓 - 性質上係必須品
炒樓對社會影響幾大我就唔多講啦

咩人會炒樓？
咩人會炒黃牛？